Il s'agit dans cette section de modifier la valeur du registre de démarrage du
routeur, par défaut \emph{0x2102} (boot depuis la flash, baud rate 9600).

\begin{small}
\begin{lstlisting}
Router1#configure terminal 
Enter configuration commands, one per line.  End with CNTL/Z.
Router1(config)# config-register 0x2142
Router1(config)# end
Router1# reload
\end{lstlisting}
\end{small}

Ce mode de configuration permet au routeur d'ignorer la configuration présente
dans la NVRAM. Après chaque redémarrage du routeur, il faut donc reconfigurer à
la volée le routeur en RAM (non-persistant). Ce mode peut être utilisé pour
réinitialiser un mot de passe perdu par exemple.
